警總對面係油站

係咪唔射得會冒煙既嘢？

咪撚咁on9啦

聚焦黑警
你話燒車胎都冇咁on9

請問有咩問題呢？唔好盲屌好無？

佢意思可能係話警犬射野要好小心

新會員出沒注意

係呀我係新會員呀，但唔代表我係鬼wor，我係話警察射嘢要好小心，大家又盲屌，真係好笑

唔合你心意就係鬼，惡撚過共產黨

你估gta?

如果誤會左你唔好意思

btw 佢要射野都係催淚彈 油站本身唔會咁容易出事，放心

巴打你個名

我是我本身的傳奇